陈奕迅 - 张氏情歌。

你叫張子玲　我叫張子銘曾在某天你發現我　如兄妹的最初度過相戀過程　化解相剋個性期望會廝守　誰料分手　遙望你為誰心傾是那張子忠嘛　是那張子德嘛是那張子高嘛　或姓章姓蔣姓歐陽張這張那　你也將開心嘛你快張開手嘛張開腿嘛　往哪張檯簽哪張紙出嫁我聚張子玲　你嫁張子銘曾在某天我盼望過　年輕想得太多度過婚姻旅程　為那出生作慶懷內那小手　靈活抖擻　男或女亦叫張嬰是那張子謙嘛　是那張子江嘛是那張子單嘛　或姓高姓蘇姓司徒貴賓將到　你也將心傾訴你快將之公佈將之宣告　往那張檯簽那張紙終老是個新相識嘛　是個老相好嘛要我將心息嘛　望姓張開花結果